願榮光照東莞

Agger

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

老2認同

黎明來到 要玩盡這東莞

光復東莞

對準政權 遍地開花

ISO革命